戀情曝光數日 MOMO手寫情求挽回粉絲信任

睇到JER仔流晒眼淚
我係ONCE阿屌

原諒了

娛樂台小器SIR咁易原諒

希望到時大家都會原諒我同定延

我對idol好似放過sir咁大方

係翻譯手打信

如果熊仔同其他男仔拍拖呢

哭咗 我已經放過佢

潛啦momo😂我已經放過你

一路比金希澈炒飯一路寫

唔會發生

屌你老母死臭雞

拍拖都唔撚俾 once真係惡撚過共產黨

多賢仲係處，其他冇所謂la

如果呢

唔會

都係斷腳代打狗嘅錯

同希徹一邊做愛一邊打信

俾我屌番獲先

幾時有唔俾牙 anti搞事咋嘛懵撚

唔想MOMO拍拖=ANTI
死分化撚!!

隊長情何以堪

講真拍拖都唔俾我會同佢地割席..

佢果陣好似咩都冇做

甩清心水清..

佢本命多賢緊係冇所謂

我團飯

道歉要露出_ _是常識

Momo個衰妹啲中文又幾勁

甩清娛台Top 5高汁

其餘4個有冇我份

我淨係知有我份

咁得返兩個位

同件偽毒一齊

拉

祝福大波妹同希激

推

全身都俾人玩過哂仲扮可憐
對唔對得住我地呢班連女仔手都未摸過既once

佢唔係比定延破咗咩

成封信都係廢話

屌禁錯推文

仲係咪處女先

娛樂台上熱門

金希澈教

等睇cctai屌鬼連登已死

推多2下幫下樓主啦

除左你其他人都高汁😂

WA 好耐冇見世一狗..

我地娛樂台手足一條心❤️💪🏻

掛住我？

意為你死撚左 開心左一排

其實希澈好撚狗公 但個個當佢絕世好人
成人群埋班女呢個認妹妹個個認妹妹
唔反對但我覺得段感情唔慌長囉
成個馬俊偉咁

食女好過毒撚一世打飛機

晚晚著住貞操帶瞓咪當冇數囉

放心唔會歧視你哋出櫃

歌都未唱好學咩人拍拖

好過你做毒撚

戇鳩mo

不了

睇到班毒撚jer仔流哂眼淚

同playboy拍拖緊係被人屌啦
你睇志效邊有被咁多人屌

Once表示支持

屌 當年嘅SONE轉粉 乜都睇化哂啦

打完拉翻上去先見到同樓主一樣諗法

搞笑 又話完運動先再開post
講大話 🤥

咁你唔去做賣港賊？好過你做窮撚呀
賣良心道德都可以被吹捧
利申：非毒

追韓星就係賣港？咁你淨係用本土野，唔好用外國野

其實係 佢係值得斷腳死嗰種人

講真 韓服LOL鑽石
唔洗收契妹
D囡囡都自動同佢上契
希大是無辜的